下季車路士陣容預測

添姆
薛爺治 夏維斯 美斯
高華石 簡迪
捷維爾 荷西占美利斯 T施華 AZP
奧比力克

不服來臨

病咩斯乃死撚咗火

添姆
薛爺治 夏維斯 moses
高華石 簡迪
捷維爾 荷西占美利斯 T施華 AZP
奧比力克

beanch :美斯

人地以家都唔用簡迪
用佐直線架

pulisic 呢

人地討論緊波，又關熱狗撚事咩

佐棄用

佢成日曲線宣傳

換走azp啦咁

樓主阿森奴fans 勁憎熱狗都正常

ok
添姆
薛爺治 夏維斯 moses
高華石 簡迪
捷維爾 荷西占美利斯 T施華 James
奧比力克

Beanch: 美斯 azp

秒撚左條柒頭

美斯政見係咩？

咸仔呢

arsenal

銘